有冇人沉過大河船?

真係可遇不可求

【立會要初選 「三不投」聯署】：

tiger

大河內一樓？我唔只沉過佢船, 直頭車毀人亡

唔係講佢啦

呢個簡直鐵達尼啦

你係我初戀